我~靜靜在你身邊~

看你微笑的臉~

冇人

樓主食飯未呢~

食飽咗

食飯玩手機手機會跌落湯

手機防水

唔防油

健太做咩sad樣

得閒都要放鬆下唔好一直瘋狂溫書唔好比太大壓力自己